等睇猁連續失落歐聯同英超

等睇猁連續失落歐聯同英超

預左

收皮啦！

樓豬燈緊

等睇你死全家

咪燈

屌你老母洗唔洗咁毒呀 on99

仆街了 利決賽贏咗9成

對利要有信念

屌拿星諗住情感對衝買猁冠軍，熱到咁買唔落手

最尾輸咗$250 英超

而家有$120 歐聯@1.45